★許樹昌：嫖客是密切接觸者，感染風險高！！

政府專家顧問、中大呼吸系統科講座教授許樹昌接受電話訪問時表示，嫖客是密切接觸者，感染風險高，但是否會爆發相關群組要視乎未來14天的觀察，然而目前最大難題是，嫖客不會主動驗身、進行檢測，而性工作者不會有顧客光顧紀錄，令情況難以追蹤。

U 驗咗未

老貓經常幫襯老雞

阿媽係女人

老貓你呢個支那人又post 支那01

雷鼎嗚教授真係有先見之明 如果全港叫雞鷫用電子支付實名化 咁就算隻雞中咗招疫情都仲「可防可控」嘛

btw 唔之雷教授見到呢單新聞 有無即刻check吓自己個支付寶睇吓有無叫個呢隻發瘟雞呢

弱雞流感

老貓高危

嫖客=密切接觸者
4隻黑警=密切接觸者
4隻黑警=

然而目前最大難題是，嫖客不會主動驗身、進行檢測，而性工作者不會有顧客光顧紀錄，令情況難以追蹤

可能有用支付寶呢

第 4 波 !

邊個中招 邊個就係雞蟲